不要忘記2014年係點完結

情況同依家好似 一樣係好多鬼
大家互相猜疑
一樣打人 一樣的內部分化
和理非唔認同前線做法
最後清場 就完左

經歷過一次 唔好重複犯錯
隔離post有人話 金毛仔打記者 企鏡頭前動作鬼崇
咁點解冇人阻佢？？？
不割庶唔係完全認同人地做法 你覺得佢過火你就要出聲！

如果有前線組係到 好希望你出黎講下 前線標準係邊到
等大家有個準則阻止 而唔係下下怕比人鬧割庶
打公安打愛港我冇意見
但打記者 我相信絕對唔係前線立場

自推啊 14年錯過一次 唔可以再錯啦！